話假拳果班根本同4年先睇一次世界盃嘅港女無分別

知唔知咩叫越位呀